玩個股窩輪揮手區

小注玩 但到而加都唔係好識揀一隻好輪
大家揀輪時有咩因素影響決定呢